插畫家諷「元朗事件」 登法國《世界報》

台灣插畫家陳筱涵（Stellina Chen）針對香港反送中事件所繪的政治諷刺漫畫日前（13日）登上法國《世界報》。法國《世界報》在法語國家地區極具影響力與國際知名度。（圖擷取自臉書＿Stellina Chen）

賀黑警柒出國際

黑警之名傳遍歐洲

push

柒出國際

靚

揚威國際

嘩, 呢幅真係超高汁

profound

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

最後係中國果下正

可唔可以拎黎係元朗貼

高汁到
一幅圖meaning 多到

他日台灣/其他地方落難
我地都要聲援

歷史漫畫👍🏻👍🏻👍🏻

好有中學歷史漫畫題目feel

721

鄧柄強好波

正！

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

真高汁創作

傳神

黑警衝出國際

黑警威名 傳遍歐洲

LS出得漫畫題

問左作者先好啲

諗番起以前讀西史果啲宣傳漫畫

藍色窗簾
最抵死係套娃本身，俄羅斯大過中國好多

有生之年會唔會見到世史有香港雨傘，魚蛋，2019革命既DBQ

提番大家隻公仔本身係俄羅斯野

真係高汁到不能再高

[每日一圖] 721無人被檢控

推

全世界都知 好叻呀

真可惡
愛國愛港的中國人快組織去世界報示威抗議

7.21
8.11

香港有手信了

畫得好好
佢有冇ig fb 果d 可以follow?

up

好高汁
全世界最優秀警隊？ 自己一手破壞

612 721 811

西方玩左諷剌宣傳百幾年

未來二十年就會出呢條

好想買隻返屋企

簡單直接

高汁圖

好正啊 好似仲有啲暗串俄佬咁

高汁

不過會唔會遲幾年我考試嗰陣見到

屌我成世仔都估唔到元朗呢個牛屎地方會柒出國際

警黑一家親

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

有無人生產呢夠野

應該好賣得

正

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

睇唔明

俄羅斯娃娃

個意念好撚正

Print 出，下次上街用

白衫黑社會 cover 住 黑警

黑警 cover住 中共

所以核心就係中共

出黎*

推國際po

Asia’s finest

好高質

揚威國際 恭喜恭喜

美歐同俄佬鬥左咁多年，一向心目中俄佬先係最邪惡。但而家真係要醒醒，土共而家就係有錢版俄佬，仲大鑊

黑警

721 push

正，真係生產呢舊野，我買個放屋企

兩隻狗留低負皮

隻手改做小熊維尼隻公仔手就正晒

推上twitter
btw法國警察都好濫暴

好到位

全世界應該禁止黑警入境

823 人鏈

元朗國出名了

元朗依個名居然可以喺國際揚名黑警真係勁

另一個解讀
白衫內裏係差佬
差佬內裏係中共

你咁樣我係唔會驚.jpg

要俾啲叫人對準政權，警察都係打份工嘅白痴仔睇吓

50年後歷史科就會考呢張圖（given香港打贏呢一杖）

歷史資料題

Q1. 圖中的兩個木偶是代表哪兩個勢力？ (2分)

Q2. 試解釋為何會有以上兩個勢力的出現？ (6分)

Q3. 在多大程度上，你認為中國如何以這兩個勢力作為維穩機器？（6分）

Q4. 在多大程度上，你認為香港管治危機及中國滅亡是由於這兩個勢力的出現？試論之。 （6分）

真係畫得好有意思

留明

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

成功爭取柒出國際

推到有人整出嚟

P牌無得正皮唯有用力一推

POLICE後面，港共不值一提

多謝台灣人

好正

yuen long 竟然成為國際知名城市，感謝黨

Yuen long出名了

好高汁

話時話 冇人話要舉法國旗？

人哋心水清

獨立左好耐

記得帶passport同申請簽證

另一個解讀有咩唔同

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

連儂牆都要學嘅創作。

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

一個係為中共護航
一個係講緊佢本質上就係中共
Sorry for 1999

司馬昭之心

taiwan number 1

不能只有我看到

721 811

諷刺得幾有趣

Cool

正圖

恭喜黑警揚名國際

仲要特登用俄羅斯「娃娃」

^

真心似

滿意

警黑勾結英文係咩？

好正 簡單明白

元朗自治區出撚晒名
畫得好靚

西人畫呢啲政治畫真係好勁

簡單易明

大巴大巴車落鄭若樺到】

又台灣又香港
帝吧又要出精了

台灣人嚟

日後既學生考通識歷史可能會見到依幅圖

好有意思

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

元朗呢個地方竟然會出現喺世史度

正
好想痴去連儂牆